一拳超人 116生肉

冇畫到出拳

我屌 果種power

連出拳既畫面都冇
兩條友講左好多野，究竟講咩

我覺得杰諾斯個直升機好正！對比返ONE個原犒。

完秒兩隻

冇睇過

豪杰真係慘，以為之後怪人協會的時候會仲有戲份，點知連畫面都冇，仲柒過爆山。

豪杰算係咁 整污糟左光頭件衫

豪傑連打都冇份

秒晒

冇得怪豪傑，對手係光頭，就算係怪人王結果都係一樣

捱到一拳未死已經係究極BOSS級

暫時得波羅斯同餓狼
而波羅斯挨到好多拳真係要讚
當中包雙手連續普通拳

最尾係咪想拜師之後老師話不了？

原作版幾耐無出

我要原作呀

老師

雙手係餓狼

135~136日1月9日起無再更新

兩個翻譯緊的POST，忍唔住可以睇下

有人洗版

無知一問，死個個唔係爆山咩？
豪傑係幾時死

大大個頭係水龍前面

人地開早你7秒呀柒頭

好正，兩個POST賽緊馬

都係一開始話不妙，爆山會打死佢，之後好驚訝
跟住光頭知道有豪鬼想打埋佢，但俾水龍扯住話唔好送死
打完，光頭返黎就問我可唔可以做到hero，咁光頭實係話我都做到，任何人都做到
最後問佢收唔收弟子 完～

咁嘅感覺仲正過睇佢出拳

留名

杰諾斯又話自己係大意先輸，我覺得佢唔大意都唔夠豪傑打GA LA。

好撚正
咁多套漫畫最愛一拳

有冇人可以教我點係度駁落原作睇 由第幾集開始？

俾爆山打個幾野全程係度諗爆山係邊個同問其他人死得未

從頭開始
原來冇咁細嫩，可以睇得好快

有人洗版
咁小學雞既都講得出

究竟毒到咩地步先會講得出

餓狼其實唔係因為老師無當佢係怪人 所以無認真過

老師當佢係怪人點會留活口

自
睇得太快，豪傑好慘

豪傑

一拳超人 116 生肉

呢邊早d開

估唔到豪傑連場都未出就比人收咗皮，仲估佢有龍上可以打幾下

琦玉後宮+1

佢係唔夠打兼大意